+++
title = "删除告警"
description = "删除指标告警。"
weight = 6
+++

支持在运维中心删除集群、主机的告警。

**说明**：不支持在运维中心删除计算组件的告警，可在业务视图删除计算组件的告警。

**操作步骤**

1. 登录平台，单击顶部导航栏的 **平台中心** > **运维中心**，并切换至要更新告警的集群。

2. 在左侧导航栏单击 **告警** > **告警**，进入告警列表页面。 

2. 单击待更新告警记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**，进入更新告警页面。

	**或**：
	
	1.  单击待更新告警的名称，进入告警详情页面。
	
	2. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择  **删除**。

3. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。
